三星機update 左 Android 10 後

用緊A60, 個請勿打擾mode 好撚困擾，點先可以熄左佢，熄極佢有時電話響既時候都會自己開返，攪到冇震，成日miss 左，有冇巴打可以教我熄左佢？

換機

依排程開啟？

教左排程lor

入面冇教野喎